有冇人exchange取消咗

有冇ching去荷蘭/歐洲嘅已經取消咗？

科大下個sem 取消曬

Ust好似好早已經講咗？ 有冇shitty ching取消咗？

自費去歐遊囉
方你去到exchange 讀書咩

唔係呢個問題囉係而家都唔知整唔整Visa好 整又要比2千幾蚊，但如果申請完之後佢又話cancel既話就冇咗2000幾

仲比apply visa咩？

勁想喊呀依家我

到底做錯咩事先今個sem去exchange!!!

就算去去到唔驚比人打死咩

唔驚.. 驚冇得去多d

真係好唔開心....

唔apply visa點去

Ching你去邊度exchange

就算冇取消 你夠唔夠膽去先

Same
再唔搞visa又趕唔切去
搞左又驚佢cancel跌左舊錢

我去法國 佢visa依家停左